［有圖慎入］分享人生第一次嘅顏射對象

屌你老母係我自己啊

是咁的有日日打丁習慣嘅我忍咗成兩個禮拜彈藥

就係想開開心心一次黎個大滿足

經過一輪激戰後我感受到大量子孫希望破蛹而出嘅期待感

於是我大叫精神歸位！就大大力射出黎

我愧對我所有子孫 第一次就比咗自己呀屌

Cls

屌你老母痴撚線

你幾老吓喎

你係咪on9

此話何解

屌你老母

你估我特登嘅?有邊個想射自己啊

你囉

屌你老母呢d就有圖

連登仔真係痴撚線㗎

笑撚死

希望大家唔好當笑話，我到依家心情仲係好沉重，你地射過自己就知道咩感受

真係有圖

推 你老母知唔知你好變態

我都好愧對老母

屌好撚嘔心

留名睇曾蔭權

THIS

痴撚線

好撚痴線

敷masks

cls

輕輕一推 希望世人忍屎忍尿都唔好忍精

幾潤啊

曾蔭權

笑到仆街 cls

仆街真係有圖

做乜咁睇唔開

巴打幾時射我

連登仔真係痴撚線

點解真係有圖

下次試下口爆埋自己

射得咁高

想口爆

屌 係唔係維他奶黎架

Tg?

你維他奶做到咁嘅狀態我幫你含撚都得

呃撚含

樓主好似幾靚仔 下次顏射我

睇得出你忍左好耐

痴撚線post

依啲就有圖

OK你贏

比左正評

白膠漿黎

......

精咁奶白 唔似谷左好耐

奶乾淨佢

你白膠漿可以整到咁嘅樣我屎眼俾你任屌

笑撚到gap gap聲

我屌你老母你射左上塊面到唔係第一時間抺左佢
而係拎起部電話較啱角度影低佢
啲精幫你潤晒膚啦

樓豬同馬車有幾分相似

睇到扯狙

咗

如真 如假

因為我覺得算係一個歷史性嘅一刻 但之後好沮喪

想幫你舐返乾淨塊面

如真 如假 如打飛機可J自己

有冇lam埋

屌你 笑撚死咩 連登真係好多痴線佬

側面睇樓主幾靚仔，唔洗介意

品嘗下

有圖 你贏

CLS

唔好講咁多tg呢

呢啲就有圖
屌你老母

係都留低條link 比大家知你j咩j到咁

樓主留tg pm u

第一次顏射人
第一次比人顏射

好撚ON9

浸味腥唔腥

閱

少事一則，射入鼻隆都試過

On9到 呢d就有圖

射自己

隔住個moon都聞到

樓豬好似幾靚仔

有無試下味

報驚 好不安

報驚 想吞 下次射我幫你

你冇講錯，真係精神歸位

冇圖你話射落你老母個閪到都得啦

佩服樓主第一時間係自拍而唔係抹咗佢

仲得閒影相

push...

個post有味

好正

有冇自己食番？

如真 如假
如打飛機可J自己

可以自己口爆自己

試下口唔口爆到自己

得你有資格講依句

幾濃下

想幫你瀨哂佢, pm

痴線

不錯，J左你d精

下次試下口爆自己

點解唔係即刻抹走佢
而係用隻精液手開電話自拍

左手冇精緊係留個念啦

點解你仲有心情影相而唔係抹咗佢先

好撚嘔心

笑到停唔到

屌喇星，今日打飛機射撚錯人

是咁的

平時一大早起身見到新聞小珍報新聞[1]

我已經"動L"左既小弟弟就想向佢發炮

但為求對小珍既尊重

於是我特登谷左五日唔打飛機

諗住一炮過射俾小珍，俾佢做facial

今日已經谷左五日如箭在弦既小弟弟再忍唔住啦

一開電視，小珍已經係到ready 緊我d面部護理"精"華"液"

我用手將小弟弟好似shotgun咁狂chok

就黎顏射佢既時候...你老母

電視突然轉左做當奴曾

我幾億精兵又忍唔住出左一半，收唔撚番

於是一路嗌：哎呀，仆街啦，你老母，呀...呀...呀...呀...呀...

就咁我幾億子彈射左落當奴塊面到

仆街，而家仲好撚興 ，早知下次定住個畫面先射

還番我谷左五日既精兵俾我呀

一定有陰影

屌 連登真係好多痴線佬

顔射過自己 不過原因好過樓主

強貼留名

大大聲笑左出黎

不妨分享下

有無食返?

真係有圖 笑撚死

借刀？

bj射嗰刻比女朋友控制左碌野嘅方向

勁，巴打好波，死角入呀！

顏射完自己仲要影相留念 痴撚線

射過去下爬

我生到咁撚柒早就自殺啦

小兒科

盼賜教

睇你張相都知傻閪 柒頭啦

屌你正on9仔

真正嘅精蟲上腦

哇大佬 唔好咁撚痴線喇
講咪算囉 仲要有圖

屌你，自己射自己就有圖

笑左

pm左樓主

互射ok?

認得你喇阿鋒搞乜呀

死開啦

其實。。我都有試過

仲要奶到少少 咸咸地

樓主check tg pm左你

屌 cls 毒撚

食返落肚再打過

屌你老母呢啲就大大張圖

啲大波淫閪就莫講話圖，連仔細些少嘅文字描述都欠奉

公平咩？？？？？？

高汁

on9仲要周圍話人知

想奶你面上D精

冇人想睇你啲液體

樓主你射咁多精
好想俾你口爆

🤮

草咁耐都係得咁少

Bam

填滿你屎眼都得

屌你老母bam柒咗佢啦

屌 我都試過 差啲射入眼
同樓主你一樣，儲彈藥

I know that feel bro

Gay post?

網絡孤島得呢d圖

點解呢啲post先會有圖

屌你老母死gay佬
被仔顏射就話係自己

第一時間唔係抹撚走佢
而係自拍up上連登先

痴撚線 你唔射落口

痴撚線
顏自己

你估我想 ？

呢啲就有圖

呢d野先有圖 屌

點做到

平時一定冇圖呢啲就一定高清

推到上報

放過我

痴撚線
最大基佬論壇

屌你問完tg又無視

我本身講笑

樓主口裡說不但身體卻很誠實
講到被自己顏射極大恥辱
卻又按捺不住內心個鼓興奮嘅心情
唔單只花時間為其拍照同開post
你睇佢仲係上面留言呃撚含 仲連屎眼都拎出黎賭
樓主內心嘅基情已經由佢顏射自己個刻同啲精一齊爆發左出黎

點解會射到咁高

Ip都唔洗check 計好晒角度

說你不是Gay,也沒人相信

只有你看穿一切

屌佢老母唔小心入咗自動熄機

已report

真係有圖呀
媽咪我好唔開心呀

你個仆街，放毒

hehe相認區

有幾痴線先會射完自己成面精唔即刻抹 而係拎手機較角度慢慢影 諗起啲精痴冧冧又熱熱地 係塊面度都想嘔

下 有咩問題
我打打下飛機想幫自己含添
仲想口爆自己
試過彎腰 可惜唔夠柔軟 先至放棄咗

88 連登

巴打咁諗唔開呀

會員 YETI #37064 加密貼LINK

屌佢老母放毒link

勁

樓主啲精咁撚白

精神歸位!

好想試下顏射自己

可唔可以同樓豬做愛？
應該好淫賤

點打Ｊ嫁

拜見精神

男人老狗留白汗